\section{Spickzettel}\label{sect:examples}

\subsection{Folien}\label{sect:examples.slides}
\frame{
    Oftmals sind Titel für Folien überflüssig -- speziell beim gewählten Layout, da die ZuhörerInnenschaft ja oben nachlesen kann, worum es gerade geht.

    Genau deswegen hat diese hier auch keine eigene Überschrift.
}

\begin{frame}{Minimalismus macht sexy!}
    Hin und wieder jedoch ist ein catchy Slogan angebracht.
    Das sieht dann so aus wie hier dargeboten.
\end{frame}

\subsection{Listen}\label{sect:examples.lists}
\frame{
    Diese Folie zeigt eine einfache Aufzählung mit allem
    \begin{itemize}
        \item Pi,
        \item Pa und
        \item Po.
    \end{itemize}
}

\frame{
    Diese Folie veranschaulicht einen (seltsamen) Algorithmus: \\
    Bekannterweise lernen Kinder hierzulande
    \begin{enumerate}
        \item gehen und sprechen,
        \item still sitzen und ruhig sein.
    \end{enumerate}
}

\subsection{Layout}\label{sect:examples.layout}
\frame{
    \begin{block}{Achtung}
        Dieser Text ist sehr wichtig!
    \end{block}
}

\frame{
    \begin{columns}[T]
        \column{.5\textwidth}
        Dies ist ein Text aufgeteilt in zwei Spalten.
        Manchmal ist das ganz schick.
        \column{.5\textwidth}
        Deswegen kommt das auf den Spickzettel.
    \end{columns}
}

\subsection{Grafiken}\label{sect:examples.graphics}
\frame{
    \centering
%    \includegraphics[keepaspectratio,height=0.85\textheight,width=0.85\textwidth]{gnu.png}
}

\subsection{Notes}\label{sect:notes}
\frame{
	Notizen, ganz kurz
}
\note[]{
Und hier in aller Länge. Notizen sind nicht Teil des Frames. Wenn du diese angezeigt haben möchtest, klammere die entsprechende Zeile in der slides.tex aus. Die sehen so aus:
 \\setbeameroption{show notes}
 \\setbeameroption{hide notes}
 \\setbeameroption{show only notes}
}
